---
title: Plan van aanpak opmaken
Date: 2018-04-19
---

Ik heb vandaag de presentatie voor morgen in elkaar gezet en alle deliverables verzamelt zodat we onze bevindingen alvast kunnen uitleggen aan de docenten. 
